Google Knowledge:
-> Ingresar palabras y oprimir el botón buscar
-> El resultado queda guardado en la variable entidades [] (Procesar.js)
-> Tiene un console.log() para vista rápida, también se puede jalar el arreglo de 10 entidades usando: Procesar.get_entidades()
